[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (18) 啲女人好蠱惑

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

龍7；有時真係忍唔住笑

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打覺得海貓仲好過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫

再諗到咩問題，下個post再加

slow

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第6集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

唔好再笑梨花啦

咪啪

魅音のことが大好きです

詩

魅

同大家介紹,佢係風神

見此po不留言者小心詩音今晚黎搵你

驚閪

詩音我一拳一隻啦

用條撚收服佢

你攞碌鳩出黎佢一野拍落去

金剛不壞

你就係打圭一果條毒撚

詩音晚晚黎搵我plz

我就係要你哩啲

屎眼巴在哭了

點解要哭

幫到咁出面，大家都知咩事啦

LM

我DD黎
魅音圖

Dd係咪要包埋鬼婆

唔洗
只限主角
34都唔包

K1都包

佢ＤＤ定義係反魅音，其他ok

你知唔知佢係0定1
我而家有d驚

我唔同你哩啲滿腦子只想屌二次元女既

其實會做幾多集

24

睇親都好舒服

呢輯畫到佢身型好壯

唔壯點殺哂所有人

巴打識玩

又有新post
未睇海貓嘅ching快啲去睇

有生之年可能會動畫化 下面ep6少劇透

第2張k-on？

是
老了

改到好正

K-ON (40歲)

Rosa未四十仲算後生

rosa寧願同仔扑嘢覩唔想理真鳩亞

其實又係我嚟

中出即飛

好撚慘，畀mk仔𡁻完鬆

請你離開

佢都算抵死 冇得 咁多個入面
同沙都魚個太平叔有得揮

點解又係你

佢L5呀，一陣你反佢斬死你就唔好啦

新post留名
希望魅音唔會發病

差好遠喎

終於又有隊友

掉埋個女係12邊唔理佢搞到精神病咁

沙包魚起碼返學上堂都正常有講有笑

樓座絕對係過之而無不及

魅音世一

唔係斬，應該係屌撚死人

真

應該鐵平契弟仆街啲

肉體上係 精神上一定係樓座走唔甩

又唔可以咁講
呀叔冇咩義務照顧沙包 都係為老綜先養

但樓座係有責任而不理行
直系親屬都唔理
你話邊個衰d

我敢講 如果樓座係呀叔 唔係靚女
一定多人反過沙包魚呀叔

樓座老母同鐵平契弟就精神傷害嚟講差唔多
鐵平衰埋肉體

沙都魚屬於唔可以比飽飯佢食果種
如果佢有飽食就會好似賽殺篇果陣恰鳩人

沙都魚性本惡 需要調教

咁肉體傷害樓座都有既 成日摑鳩真里亞
不過同鐵平個啲直情虐待黎比唔算啲咩

同鐵平叔果啲一樣劣質基因
大個左會成班姊妹恰鳩其他女仔
勒索人地
所以都係冇飽飯食好啲

仲會親身上陣仙人跳添

但係漫畫賽殺篇詩音都有份同沙都魚一齊恰咪啪

咪啪都係屬於唔可以比飽飯佢食果種
果個詩音係咪魅音黎

通常啲女會勒索其他女命令佢去仙人跳人地

舊版太細唔合現實
新版條條女都肥返啲先似有咁大力

細個無交換身份既魅音 你話係邊個

無羽入既梨花就會係濕鳩大小姐性格

咁都屈到l5

咁果個係叫魅音既詩音

收兵

如果係真魅音可能會團結到大家
至少唔會一齊恰咪啪

臭G

係到借啲二幫佢洗白

咪啪成百歲人明顯就係合法蘿莉
依個周目拎左first blood之後等佢比人殺入下周目又可以再拎過，無限first blood

咁點解唔拎完firstblood即殺
咁佢應該連比人姦既記憶都冇
但如果過一段時間先比人殺，咁佢分分鐘會記得比人姦過

隻鬼再見到都會記得返
留返比人殺,殺佢果個大罪D,自然唔記得左拎first blood果部份,果部份只係會發生既事,所以會發生

去左另一條世界線點捉

凶真係鈴羽結局都話果
係到老強左鈴羽再做time leap都冇人知

兩個都係田村

係啊
你係咪想

點解詩音會想溝k1

以前圭一救過比爛仔包圍既詩音
令佢睇到圭一有niinii既背影

有好感啫應該未諗住溝掛

因為佢係男主角

因為佢係soul brother

梨花定羽入

羽入囉

新post LM

啱啱睇完第6集，原來上星期諗多咗
兩姊妹一齊登場
不過今集詩音要魅音同款公仔，小不安究竟有咩暗示

今次又係詩音L5，定同鬼騙一樣，轉做其他人/集體L5，暫時仲係好迷

希望魅音保持到零發作

解睇左大半
前半似RE:0
後半似約定的夢幻島

兩個為左搶仔L5互咬

成個梨花咁喎

試吓唔好令re0嚟比
但你指似係咩似, 劇情定畫風?

點解會似約定的夢幻島
兩套都差幾遠喎

逃離兒童園

擴似都算
解點會似夢幻島

都有可能
餐廳果幕K1救咗詩音好感up
要魅音同一個公仔
暗示佢同魅音一樣，鐘意同一樣野
不過都難想像痴女詩音，會放棄nini

梨花升咗仙多隻角

成六集都無提nini
可能nini無存在過咁
所以互咬既機會真係唔低

係re0似哩套啊清

你L5有幻覺？

詩音又唔係第一次放棄nini

k1太多事 詩音本嚟係想幫個肥仔絕育
可能根本就冇遇過nini

有角架喎ching

圭一應承左扮緊詩音既魅音會救返佢
但竟然救撚左詩音
之後魅音肯定為左哩件事嬲

啲觀點咁獨特

Btw係re0似依套

咁就L5？

寒蟬06㗎

我估佢會斬鳩圭一
然後捅撚死詩音

然後詩音又斬鳩圭一
同魅音互捅
兩個都死
最後L5既禮奈救走圭一
係醫院圭一幻覺見到兩姊妹一齊捅佢

痴女詩音一直鐘意nini
唔會移情別戀鐘意K1掛

集體L5

就係K1太似悟史所以會鐘意K1

L5既禮奈救走圭一係重點

拎住把柴刀，咩都解決到

海貓

攞手指虎打朋友是不對的
手指虎殺傷力好強

今篇係咪想帶出梨花又冼咗K1 一獲?

送岩咗洋娃娃都係走唔甩

梨花應該放棄 每局都自殺 等個兇手覺得悶

梨花應該畀你屌緊

古手家我只屌老母

終於睇曬原版第一二季，想問一樣嘢

你可以當係
不過其實嗰個唔exactly係梨花依樣嘢你有興趣嘅話就要睇埋海貓漫畫絕對推薦睇埋

Btw巴打記住睇埋 禮會知道更多

禮睇到第一集，今日目標追到業最新
btw 依家先知暗黑四天王D梗原來出自寒蟬

貝倫明明都幾大波 點解梨花大咗仲係咁平

有波咩

心口都尖埋

如果梨花有波就真係奇蹟喇

裝假狗

雷姆好似醒咗

4格啦大佬
呢到有d動畫黨既人

一入嚟就透咗
不過唔緊要啦

對唔住

沙包魚真係好忙

好治療

@レム

大大力大大力

又要執佢幾劑

尋日裝左佢張卡入戀活，開驚就聽到佢呵呵呵既笑聲
不過好似身高設定太細，搞到會出現屌穿閪既畫面

Sor岩岩深喉加口爆搞到佢咁

我決定要報警了

越嚟越癲

分享下得唔得
寒蟬隻隻都好難整

artworks/78896327

記得刪返空格，我廢時貼完18+比人封

感謝巴打

貝阿朵人氣no.1

梨花影分身

魅音輸咗畀貝牙朵都ok
雖然我都係中意魅音多啲
魅音又然

個人氣選舉第一，七，七十名可以商品化做滑鼠墊
魅音第2名都無得商品化做滑鼠墊
反而詩音第七名可以做

竟然是咁
自己整算

依個live邊度睇架？

我已經舉報左你了

Thx

整得好真喎

梨花完全唔得
咁多個得禮奈沙都子最似

入到佢話18+唔比睇要開ac？

開ac,再setting到改

其實想知貝倫係邊個其實應該補返解嘅漫畫/VN
海貓係有提過 但應該唔會答到巴打嗰個「佢係邊個嚟」嗰種問題 貝倫嘅角色喺寒蟬海貓入面完全唔同

漫畫preview:

個臉型怪怪地

咁多個入面最似架啦
一係就等人整

我試下改改
同佢套衫反而整得最好

好想快啲睇綿騙漫畫呀

漫畫應該仲難分詩魅音

落住訂先整好寄過嚟

對比返上次投票 其實都係差唔多

人氣投票?
老師點解輸比小此木

on9仔 到ep6就明

有冇新版漫畫漢化拎

可以睇凍華田漢化

想睇晒全集

已經he左

係呀
Btw巴打唔洗加密講寒蟬啦

thanks，終於追到可以安心劇透

因為係黑洞魔法黎

今季擺明黑魅音龍7 L5一個都不能少

梨花係唯一清泉

今次可能外掛赤阪都L5

白金之星是無敵的

赤坂都L5我係梨花就del game算仲玩咩

正有天草十三滑鼠墊

今次想睇連34 山狗都變埋自己友
好似命運石之門咁 將敵人都轉埋做自己友
一齊創造新未來

赤坂都L5 真係玩條撚咩

RE0

諗起本H漫了

Link

EP1畫風靚過EP2

3D好正

呢個係咩篇章

Ova嚟

罰戀篇

睇咗咁耐
其實邊個女角係鐘意K1?
幾肯定魅音係

蕾娜到底係點？

禮奈就好似一個無朋友嘅宅女 老豆又掛住飲酒,
搬返去鄉下住一年都無同年男仔
突然有一個靚仔又有錢嘅轉學過來 仲要同佢傾計 玩
又咁岩高中想試下拍拖 鍾意K 都正常K 一定成日口花花 被動COW女

又想世界大戰？

唔同碎片都有少少唔同
睇返昼壞其實個個都對K1有一定程度嘅感情(可能係勾玉影響)

勾玉黎計佢最鐘意應該係富竹 食晒波餅又玩制服誘惑
k1波餅都未食過

赤板L5冇晒理性戰鬥力幾何級數上升

H動嚟

巧

想像唔到studio deen呢啲出名崩既公司
竟然可以畫到煌篇咁靚

ova 無咁多集資源應該集中啲寒蟬第一季真係崩到

但唔崩又無呢啲經典場面睇喎

詩音條腰

有肚腩

睇返海貓動畫真係忍唔住熜咗 當年又睇得晒

想表達我的痛苦在你之上個種情感姐

竟然睇得曬
睇左兩三集棄左

感受世界的痛苦吧

當初有人捉過戰犯係今千秋哩個動畫監督搞成咁本來寒蟬已經瘋狂cut但係寒蟬個故事易明啲都算過到骨，到海貓就露曬底佢根本無理解/掌控成套作品嘅能力根本寒蟬海貓嘅劇本就deserve一個好嘅製作，希望今次真係翻身比多次機會海貓

我當初都睇得好辛苦，睇完咗有種解脫既感覺

大家同我一齊守護C音嘅微笑

高手

唔知點解果句駄目かな同之後果啲
我會自動腦補左禮奈黑化把聲同樣
可能咁就係L5

依個先係我要守護嘅
1:20開始

笑到武肺咁款喎

好正喎
唔識野

哩個就係詩音
怨恨既化身
睇下佢幾慈祥既笑容

佢係唯一一個其實唔洗L5都存在好多憎恨既人
L5只係逼佢將一直忍住既情緒同心聲發洩出黎

未音拎走晒佢嘅一切

忍撚左佢10鳩幾年
真係唔介意佢就唔會拎返出黎講

諗起佢今集話有啲野無法原諒

咁講同啲藍絲廢佬話，啲暴徒好暴力，唔啱有咩分別，
完全唔睇個主要原因，淨係就咁睇表面嗰層。
最錯根本就係成個園崎家，啲傳統咁撚戇鳩，
一定要殺一個／冷漠一個，有咩事就抆指甲，
一嘢話咩魅音錯根本就黐撚線，細個撚知呢啲嘢咩

個家族唔撚掂
點解一定要二揀一你俾佢生存落嚟就唔好玩放養啦
當初冇交換身份嘅話就換轉魅音受罪
佢兩個都係俾家族搞到咁

想睇兩姊妹互捅

你嘅陣營應該係混亂邪惡

一入到黎 又互插

我DD

搶仔

係囉
魅音發作捅詩音果陣就講哩堆野反駁佢
睇下詩音點諗

同意
最可恨都係家族同鬼婆
不過而家睇返魅音係有啲時候係可以處理得更好

屌你老母 滅霸冼鳩K1?

得龍7答到你
總之係因為一啲不知明原因
今次幫佢輪迴嘅力量仲要唔係羽入

邊集

為咗阻止34日後會做嘅事，所以咪要改變34命運
btw嗰個唔exactly係梨花嚟，係貝倫

唔話你知
我是很壞的

就嚟變faq
首先嗰個唔係梨花
佢個名叫芙蕾德莉卡·貝倫卡斯泰露 佢係梨花死咁多次輪迴產生出嚟嘅人格
佢翻返過去係想產生一個田無美代子唔變成鷹野三四嘅奇蹟碎片未來

佢會係海貓其中一個主要角色 記住睇埋海貓
順便quote返之前：

巴打返嚟了

嚟追寒蟬了
唔知點解覺得進展好撚慢好想快啲開全新篇章

睇住一如既往嘅雙胞胎戲碼送公仔戲碼真係會悶...

寒蟬唔洗四重加密唔係咩...

佢唔係要三四冚家產，動畫個車撞完之後，劇情轉接到三四同家人成功去完家庭餐廳，又收集左多一支萬國旗，表示美代子會自此一直作為美代子存活落去，同家人一齊。

而非因為失去家人，成為三四。

送公仔唔同咗啦咪啪提咗k1要比魅音

巴打寒蟬唔洗加密架啦

唔去朋友屋企就會死
冚家上咗架巴士

睇左啦

咪啪又柒多次一定係必然，
因為仲有集X騙未出

我好心急
想快啲睇到poster嘅中學生梨花，
同埋會唔會講埋海貓

巴士有班次，梨花拖左佢一陣
自然就冇上撞車嗰架。

Blue-ray附送嗰啲幾十秒搞笑小劇場嚟
有好多個

撞車死唔係餐廳食完飯返屋企嗰程車咩？

你地點得出冇哈牛幫手呢個結論...？
輪回之力應該得哈牛有，就算佢第二集話佢只係一道殘留氣息，都仲喺原地做緊S/L Point唔係咩？

-
而且就算真係其他人幫梨花輪回，
佢第二集都話左自己已經loop左百年。
呢個綿騙/綿流，或考話出現送公仔嘅劇情一定已經喺100年內出現過好多次。

梨花只係死前記憶喪失，但呢種分歧點情節佢自己一個人記得住。

-
仲有傾寒蟬唔洗四重加密...

Ok

因為第二集哈了乜都答佢唔到，變咗NPC角色

唔係...
原劇情係田無美代子去搵朋友玩，然後屋企父母坐司機有心臟病嘅車，然後撞車死。

梨花巧妙咁令佢存活。

屌 我一直誤會咗腹黑滅霸爆機之後返去報仇殺佢全家

本來條牟利都係除左祭囃，同NPC冇分別。
隨行寵物 同 原地企喺度嘅NPC 嘅分別

單純就咁叫羽入利用靈體狀態將身邊每個有能力殺梨花嘅大人都跟蹤一次，梨花死個十零次就爆到機。

條友就浪費時間跟蹤L3患者係咁道歉，逼到人上L5

根本廢J

梨花其實係好人 認真好人
包括喺海貓嘅演出都係好人底嚟
如果未睇就快啲去睇

但佢成日恰哈了

哈牛抵蝦
廢過閪，有穿牆+時停+隱身能力
唔跟蹤可能犯，去跟蹤L3患者？？？

佢係仲衰過乜都唔做
周圍迫癲主角群
正宗豬隊友

咁都算真愛嘅
但真係好正，合法蘿莉兼巨乳

嚟增加難度㗎
明明自己畀人劏嘅時候都會有共感，真係唔明

咁講滅霸都有責任喎
哈了唔會唔聽滅霸指示掛？

過左咁多年 前面好多細節都唔記得晒
都係得閒睇返前面先再睇新呢輯先

唔記得仲正
可以治癒多次

唔記得哂姐係巴打可以當第一次睇啦
睇哂原版兩季+禮再翻嚟一齊睇新版

巴打有冇睇到業嘅漫畫
漫畫羽入講咗今次輪迴唔關佢事，唔係用佢嘅力量
佢都答唔到梨花係乜嘢令佢要再輪迴

冇睇漫畫
咁大個設定點解動畫唔播...

官方逼人睇漫畫，討厭鬼
惟有得閒追啦屌

佢知
漫畫有賽後檢討果幕
係度喊
喊完就去綿騙篇繼續比人撚

冇錯就係哩句

頭post有漫畫link
每兩個禮拜更新一次

一定要睇漫畫睇完漫畫你會得出同動畫好唔同嘅諗法好似禮奈vsk1嗰幕已經係
同埋漫畫好有feel

梨花當佢係老母黎

我唔明龍騎點解會預人睇漫畫
信息咁唔對等，動畫黨咪爆炸？

原作ACG三樣個信息量都唔一樣
不過都正常 VN原著一定講最多 動畫會因為budget/時間問題上所以最少 反而漫畫有時候可以平衡兩邊(cut太多細節 / 寫太多對劇情無謂嘅內心描寫)

所以齋睇動畫一定唔夠
好多時巴打問啲問題都係要拉返VN/漫畫內容嚟答 動畫真係cut太多

論為左賺漫畫/遊戲可以去到幾盡
漫畫喺我睇嚟同遊戲唔同，
佢唔係一個可以去到被稱為「原作」嘅野。

所以會對漫畫版出奇地抗拒。
講咁多，都係惟有補啦屌

但今次業係完全新作，連原作VN都唔可以叫做‘原作’
得漫畫版同動畫版
我諗漫畫版應該係最可以叫做業嘅‘原作’

我眼中嘅原作通常係 動畫>漫畫 ...
當然除非出嘅時間唔係同期。
例如漫改動畫。

如果係同期我通常當投放更多人力物力嘅動畫係原作，然後完全唔會掂漫畫...

話曬冇人想睇重複野浪費時間。

不過既然都有唔同，咁唯有睇啦。

寒蟬漫畫既資訊多過動畫太多
魅音詩音細個交換左身份
哈鳴係俾梨花用白金之星救左 而唔係34射歪炮

?祭囃唔係哈牛時停

幕後黑手就係右代宮十八

睇完漫畫更加覺得禮奈無L5
漫畫好清楚畫到圭一淨係得個頭有傷，明明上面禮奈有格直情插佢隻手
再加埋醫院R頸果幕，似圭一L5多啲

白金之星暴走。。。
銀色戰車暴走已經顛

想問
漫畫宵越篇仲連載緊？

中文唔齊，齊嘅得英文版

True or false
邊啲係魅音邊啲唔係

等緊先行圖

全部都係魅

哩個呢

都係魅

對眼真心分到
如果佢之後都係咁畫嘅話其實都幾易分

發作啦
破L5處啦

佢有得出場我叫龍七做老豆

又摸頭

第7話先行圖

K1 : 屌你老母又摸我個頭

K1:睇我嘅黑洞魔法啦

K1: ああ駄目だ！全然駄目だぜ!

又話唔撚笑咪啪

冇笑呀

你可以笑返華田

又要死?

Kikikikikikikikikikikikiki~~~~~

呀！好痛！

你黎架哩個
笑咪啪比人打

一邊睇電視機個咪啪一邊係到笑

冇笑

明眼人都知你無笑

梨花變咗馬英九之手

話說點解寒蟬海貓原作音樂咁正但係動畫好似好少用首you直頭一次都無出現，希望業入面可以聽到仲有海貓都大把神曲，好想聽白夢/far/hope係動畫出現(如果有海貓重製)

係公司笑到GAPGAP聲

詩音聽到即刻想再桶多下

梨花表示

原來係咁

有冇link

應該咁講
漫畫係梨花喺時間停止時拎走啊鳴前面粒子彈
我講既白金之星唔係指赤阪

咁嘅話都係動畫劇情順啲...
梨花可以時停+識郁，就唔洗loop千年啦。

升格左做奇跡魔女
啊鳴都問佢點解可以郁到

唔知關唔關貝倫事

唔排除奇蹟係有借有還

詩音，危

如果係咁，咁業係咪要佢還返

咪啪～～

如果梨花今季喺碎片世界召喚貝倫出嚟求救就好睇了

屌詩音好7

有係分析op最尾影住梨花隻眼嗰度變咗貓眼

兩個梨花合體係k1耳邊咪啪咪啪

貓眼代表咩野?

尾獸化

你對佢好就唔會有事架啦

我反而想知梨花隻眼見到嗰對手係邊個嘅

L5?

貝倫嚟架

係佢會有事

終於搵到有新寒蟬H漫

睇過本H漫都係好撚慘 梨花鍾意咗K1 最後K1死咗
跟住結尾 輪迴 K1又過去教梨花功課

輪迴破_

又補習補上床？

相信係因為成為左奇蹟魔女先可以喺時間停止中有得郁
時間停止拎子彈呢下係呼應番皆殺篇34殺k1個時
所以時間停止可能係34既能力
不過真係要睇過VN既黎講下原作有冇呢part

開頭睇都覺得鬼鬼地 睇到最尾原來胃痛H漫嚟

有

大約 1:24:30 左右 三四話羽入係怪物之後基本上應該同漫畫差唔多
1:38:30 就係話梨花攞住粒子彈
利申唔識日文

講左咁耐link都未有

時停係羽入架
係隻格鬥驚daybreak羽入係可以係咁放時停

有名

時間停止果個唔係白金之星
係Dio的世界

時間停止係羽入, 但梨花可以喺停止期間郁除咗用奇跡嚟解釋就諗唔到了

你條J唔係咁諗
佢好似痕痕地

流緊鼻水

羽入係梨花既替身咁本體要郁係正常

佢今晚黎搵你啊

白金之星唔識時停

成日覺得魅發作應該會捉K1 永遠要陪住佢

唔正常 羽入自己都錯愕梨花作為凡人係冇可能喺停止期間郁動

今次真係
btw有冇34 h漫

見到了

冇記得既話白金之星係快到好似時間停止
Dio既係慢到停止

白金之星去到最後咪開到za warudo 囉

好少

通常都係果啲咩我得唔到你都唔可以比人得到果啲劇情

有炮姐

硬係覺得今次係詩音Ntr咗K1 可能係錫咗佢一啖 跟住就發作 捉K1落地牢係咁錫佢春袋

唔關事 神父將世界加速個時都停到5秒
不過白金之星用時停個時都會加返個世界係後面咁叫 佢錯唔晒掛

又make sense 喎 可以解埋先借後還嗰句對白

好似真理亞

樓豬:我要鬼婆

條J仔喊得好慘？

啫係k1揀咗詩音

早兩日將心愛同理世入埋戀活陪智乃

這不是你教我的嗎
貝倫同啊嗚啊嗚?

第九秒之後就係我用The World

似係櫻花轉世上身多過貝倫上身 最後佢叫羽入做老母

個時梨花黑人格應該仲係到 但係應該未叫具倫但係會唔會已經有能力時停?

醒起真係有叫羽入做老母 都幾肯定梨花曾曾曾曾曾曾祖母用咗魔族大隔世

叫貝倫已經係皆殺篇嘅事 但應該唔關事

會唔會係羽入比個女殺咗 阿女拎咗佢一部份能力無還 今次要梨花還返比佢 但係梨花老母留咗一著就係救咗幼女34
純FF

追完埋解，以為鷹野只係淫底，估唔到係奸角黎
不過都有啲位唔明
每次輪迴人物背景都會唔同？男主又話學覇比人恰所以轉校，又話射幼女所以轉校。禮奈有時好有宗教心，有時又想揭發神係假

Btw追完之後冇咩心機睇新作

仲有睇詩音復仇大快人心

梨花每次輪迴遇到嘅人同埋事都係隨機
佢講過輪迴之後第一件事係睇吓k1有冇搬嚟，如果咁啱嗰條世界線刷唔到k1嘅話佢會即刻重刷....姐係自殺...
所以刷到赤坂同k1同時間出場係好難得

Btw巴打快啲睇埋禮都好重要，一定要睇埋
之後就可以同大家一齊睇新作
你睇完原版再睇新版嘅話，會發現好似差唔多但其實好多唔同位
淨係見到依啲唔同位你已經會即刻有心機睇

睇佢殺哂啲人真係心身舒暢
好似係對仆街既現實發洩咁

建議睇埋新作
細心去睇會發現好多細節位唔同都幾正

每逄星期四就係同龍7玩找不同

結果就係俾佢撚同屌佢老母

佢笑聲好好聽

巴打可以補完埋啲漫畫

有冇沙都子

我都係拎黑貓巴比嗰個名

old news呀神父，上面有人po過出藜了

琴晚詩音有冇黎搵大家？

同佢同魅音飲咗杯

睇完宵越篇

見面3秒便合體(插入)

佢攞菜刀插你
你唔係魅音黨？

我又唔是圭一，利申我尋晚同魅音一齊瞓得好開心

仲有菠蘿油巴同黑貓巴你地4個訓得係咪好開心

你中意點講咪點講

屎眼巴怒屌黑貓老公意想圖

詩音來的

畫得幾型喎

上面幾隻分別係
黑貓,屎眼,西米露,魅音,多咗個

冇興趣sor

做咩變左成人台

哩度太心邪要貼啲圖淨化下

梨花我拎走先 其他你地要

我拎走沙都子

沙包子我了

沙包魚呢個樣好兇狠，想打鑊佢

喺畀人打呢一方面，自信滿滿

想比沙都魚批肘

咁你要小心d唔好整痛佢
個晚搞到佢流左好多血

睇來同你唔同世界線

諗起power師傅
谷實個二頭

準備畀人拉未

你應該會死，佢有一幕神力推走圭一

佢老豆老母比佢double kill添

人哋沙包魚識靜靜地贏，唔似部份連燈仔

好撚心邪
再淨化下

唔係佢推老豆老母落街都唔會搞到nini咁大壓力最後仲L5
詩音殺佢係冇錯

好似符合日本扑野年齡

真咩16都未夠喎
招喚樓主fc

唔係11歲扑得咩

13先岩

傻啦係13歲
但你冇罪
你只係L5琴晚打左晚飛機幻想同沙都魚扑姐

好想等佢發出嗰巴死人囂張笑聲嗰陣
一張櫈飛過去車落佢個頭到
車到佢爆曬肝
再執起張櫈狂打佢
打到佢成身瘀曬
等佢喊曬口叫にに
就用悟史枝棍送佢去輪迴

沙都魚11炸

召喚沙都魚保護大聯盟

幾百人圍毆沙都魚

日本13，都係未夠

我又補幾下

樓主冇需要知

咁拉得啦

啱呀，loli真係冇興趣

要loli34

佢地咋

我要好似上面嗰啲咁

你以為管有就唔使坐?

Uu-!mama!好痛！mama!好痛！uu-uu!mama!救命！mama!救命！

UuuuUuuuUuuu

真鳩亞可以同沙包魚開一個煩膠聯盟

加埋哈嗚 變嗚托幫

聽佢哋三個喺度共嗚應該會想死

堀江一人分飾2角

把聲勁溫柔

笑容個個真摯

堀江把聲真係好正

我入到嚟

link後補，雖然應該無
揾住我老母先

華田很喜歡這樣

真心，砲姐同砲姐老母我會揀老母

華田個衰仔重要食埋鮑姐老母

唔好笑啦已經

你究竟鍾意邊個
又砲姐又砲老母又砲妹

sorry我笑咗

Sisters>>>>>>>砲姐/老母

揀老母一定揀讓治老母

暫時睇落好似樓座正啲喎

我成日鬧人你老母係樓座

無老公少咗NTR原素

個人唔好依味

老母級一定係18號

世界第一老母

同讓治老母+34一樣都係伊藤美紀

次次都有你份

講起老母點可以唔提秋子牙姨同早苗

air clannad kanon

渚都係呀媽嚟

成日覺得渚頭上嗰兩條嘢係曱甴嗰兩條嘢

clannad啲女女好正

繪羽好似50歲

咪啪（44歲）（孖辮）

CL唔係用嚟J的

諗起果個咩娘化曱甴既圖

所以樓座好啲繪羽留返比嗰位巴打

我屌埋你地個份

樓座會做你老母

好正啫，無話J，我唔係黑貓巴

老實講公司見到果啲大pat大波既中女高層keep得唔錯都真係幾想屌

不要暗戀

睇錯左樓豬想食鮑姐老母

我次次見到都會笑

所以你咪比人打頭

打幾多次我會諗起我啲高汁改圖

你終於認你係改圖

有人信係真咪得

又改得幾似

依家先發現到係megumi

梨花個新頭幾好

新版梨花越睇越可愛

who is megumi

加藤恵
真正嘅世界第一

根據我分析詩音同紗音加埋有3個人

詩音又關紗音事？

龍宮惠

任何戀愛番女角喺佢面前都要收收皮先

clannad>all

魅音>all

宵越篇魅音做左詩音個替身

海貓
終於睇到34出場

佢心諗:點解自己個原型會講呢d死人野

終於食蘋果批

恭喜就嚟睇完EP2
睇快咗咁多

睇緊ep3了依排得閒啲所以睇快咗
Ep3轉翻ep1個畫師順眼好多
唔太鍾意ep2個畫風

佢啲畫風有時好古怪，例如EP4個緣壽睇落去真係柒到無朋友，
但每個作者啲風格唔同又幾正吓，例如佢之後成日有上回提要，
唔同作者整，每個都好有趣，可以留意吓
你越睇得吓就越嚟越多字

寒蟬係鬼戀愛番

禮奈完全0違過感

都係ep1個畫風最順眼

CLANNAD風

禮奈把聲一樣
btw最尾整嗰個op好正

係你先覺得鬼婆正

梨花都幾好力
成年人都未必可以咁拎張凳打人打的咁快
沙包子又係好野 貼幾塊膠布就冇事

入面個個都高防高攻架

只怕洋槍

沙都子訓練有素啦
平時屋企練開金鐘罩

魅
魅
詩
魅

魅

EP1, 3, 8都係夏海ケイ老師畫

只要K1除褲 邊個臉紅就係魅 好易分

我紅咗

只包括魅音同詩音

恭喜哂西米巴

gay

唔關我事佢gay咋

睇我名都紅埋

仲要等多日

本多戰國最強
金波魔水

最尾整嗰個op好正>op入面有鬼婆
最尾整嗰個op好正=鬼婆好正

本多梨花

有冇人係玩GAME先
鬼篇同綿篇嚇到勁甘

似溝埋目明篇

唔知綿騙會唔會兩個又係失蹤定34比火燒死既假死

聽日就知

後日朝先睇，夜晚睇驚訓唔著
我硬係覺得k1句想要既話一兩隻手比你呢句立左flag

一人一隻手唔好爭

上次睇撚完禮奈捅圭一真係嚇到成晚失眠

有冇咁誇張
笑片咁喎大佬

最尾知原來係黑洞魔法我笑到失眠

太撚興奮
禮奈破天荒既演出
圭一捱左幾10刀

等佢眨眼之後以為有其他野睇 點知無

應該伏筆嚟

依個魅音嚟睇得出

等多一分鐘
望實佢唔好眨眼

會L5不了

就係L5先會睇到其他野

你本身都L5怕咩

屌

咩嚟

咩黎

王之力都唔識

罪惡王冠 op

FGO有新野抽

首op有呢幕咩
利申未睇過

上面po咗一開波就係依幕啦

原來係改圖，以為係玩到咁癲

你竟然以為係真

你識分你老婆未

好耐冇聽

一早識分，喺我隔離嗰個就係

唔係黑貓巴喎,係C未喎

黑貓巴係L5，佢話個個都屌過

你都L5同魅音訓
其實係黑貓巴黎

有愛就看得到

咁用力梳頭

巴打好勁

你地幾時結婚先

想講啲海貓嘢，但大家未睇到就廢事講

只有L5就可以了看得到

L5嗰個係你啫

你玩到邊

唔使怕羞喎

有無諗過l5其實係進化咗入上位世界
越來越接近神攻擊同防禦力又大增
只係見到普通人睇唔到嘅野先比人話係痴線

無，此post已完
海貓

睇左ep2一半

唔知點解第二張永遠會po唔到新果張

寒蟬vn啲歌都幾好聽

呢首係出自邊度 game?

隻手機驚

果隻垃圾game

洗底重新做人

一路好走

CLS

都是哈嗚正D

你重有西米露同你走落去

關我鳩事

夠鐘攬住羽入瞓教了

幾時同34一齊研究L5，
雖然你係畀人研究

一個lv5FF係羽入
另一個lv5FF係魅音
同是天涯淪落人 相逢何必曾相識

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是

難得高汁俾個like你

終於星期4 等得好苦

如果有人整喊我嘅魅音，我西米露一拳一隻

L5嘅最慘係唔知自己L5

@黑貓老公

你準備今晚同詩音決鬥未
佢會黎搵你

同是天涯淪落人 相逢何必曾相識

聽晚嗰集應該到魅音整喊人

@達聞西米露 請回應

孖妹一齊發癲

整喊圭一
兩姊妹一齊發作真係生靈塗碳

詩音一拳一隻啦

K1用黑洞魔法加極.喪鐘改二+99開無雙打鳩兩姊妹

我L5嘅話早就屠哂啲人

你既下場

詩音識暈技
鎖起圭一冇得還擊

黑洞魔法免疫物理傷害

開魔水咪得

佢中咗我嘅黃金之風鎮魂曲

競猜依個係魅定詩

係黃金體驗鎮魂曲
名都讀錯

唔明嘅係你，我嗰個係唔同嘢嚟，叫黃金之風鎮魂曲

10條沙都魚買係魅

表面就咁睇係魅
詩個頭唔係咁

到時睇埋依幕佢對眼係點就知係邊個
新版對眼好易分

沙包魚不斷貶值中

沙都魚唔值錢
我賭十隻34

34都收收皮先
loli34一個頂晒

黑色衫領係魅音
魅音係綿流祭問圭一有冇見過詩音果幕

loli34都賭
無人性 等收屍啦

垃圾黎

聽日詩音聽唔聽到腳步聲應該會係關鍵

冇貝阿朵 fail

有愛就看得見

又到星期四

好撚勁

樓座樓母個表情好正

塞碌球棒落去

樓座好正

係咪想佢做你老母
想比佢掌摑

不了
依種女人要好好咁教訓吓

就係冇左老公所以先唔識湊女
壓力太大又湊住個女冇得溝仔
所以你如果想接受樓座哩啲女人就接準備接受埋沙包亞

明明係掛住溝仔 但啲仔見樓座有個女就又食又拎然後中出飛

見佢嗚嗚嗚就想車佢幾巴

哩度啲巴打都會係咁啦
有幾多男人接受到
個女係第條男人同你條女屌閪生出黎既產物黎

細路女好撚記仇
唔好咁樣打佢頭

好治癒，可摸耳打埋一份？

好想聽到古河渚大叫嘘だ

真鳩亞係另類神器(被打)

依個係EP幾

我諗真理亞大個左會變到好似34果啲冷血女人咁

無印象，我估係EP3啩

似同佢老母一樣畀人中出即飛就真

老實講
有可能

想問問劇情,舊作,好像解篇?(返緊工唔記得)

估ep3 北風與太陽

因為沙都魚都唔知美穗嗰邊發生乜鳩嘢事，咪冇反應
美穗嗰邊應該係發動名偵探技能，俾山狗滅口(我估)
之後聽到大石講滅霸嘅事，就有反應
咁就俾護士知道佢係滅霸事件知情者，就滅佢口
護士姐姐做得好

快啲到今晚啦

快啲到今晚啊快啲到今晚啊

今次到魅音扮詩音殺人

咁咪冇意思
園崎家啲人要刮詩音出黎有幾難

詩音一定唔會令我失望嘅

魅定詩
舊版唔識分

唔重要，反正今晚兩個都要死

應該仲有兩集喎

今晚唔死下星期都死

C音一定唔會令我失望

可能沙都魚今次唔洗死

詩

係黑貓巴呀

而家仲係沙包體驗 要等進化多次先可以唔洗死

海貓漫畫真係睇得好快
兩日返工搭車計埋既時間就睇哂
睇完漫畫就去睇VN可以唔洗下下禁停佢思考

咁快睇哂，我嗰陣睇漫畫都睇咗成個月

兩拳ｔｈｘ

講漏左
只係ep2

仲以為真係咁快

都可能快
可能2個星期搭車時間都睇哂

我都仲停喺ep2

我睇到ep3

心諗點解你可以用兩日，重要淨係搭車時間可以睇哂8個EP，
以為你識量子速讀法

睇完要諗先難

竟然半個月就睇完一個EP

可能我搭好撚耐車

呢幾個星期、新界返港島真係地獄

咁你咪搵個位有細路女既逼埋去囉
岩哂你

多數D細路女迫我多

你係咪同拜登好friend

今晚又有得睇啦
希望魅音冇事

魅音個衰女一定會無事

殺哂啲人所以冇事

靚仔都無計

嘉音好型
果然係悟史托世

燈大力啲就啱

又一個星期

仲有一個鐘

今集應該會齊左細節
下集就發作

梨花今次會用咩花式

好緊張

大細眼式

又撚鳩K1
咪啪:要小心詩音 點知....

可能會插花刀換手然後用腳底踢把刀入頸

我覺我魅音點都唔會殺K1 最多殺晒佢身邊嘅人

斷手手腳腳
跟住日扑夜扑

你真識玩

賽後檢討大會

笑咗

仲有4分鐘

到底魅音會唔會打破0紀綠

出埋第8集可以係狂用呢張gif

Live

開波

有得睇

咪啪汲取上次教訓好醒咁叫k1小心魅音 點知....

又要等一個鐘後

pv嗰個樣嚟

唔係詩咩
梨花知係詩扮魅

整爛嘢

34好淫

咁化學的

嬲嬲豬個樣

富竹個樣幸福到

沙都子去左邊？

因為上次佢累死k1嘛今次咪掉轉嚟俾攻略

跳左咁耐舞都跳錯

走咗佬

消失了

咁快唔見埋

梨花

梨花變嗰吓

梨花咁理直氣壯話34死埋嘅

今集最驚嚇既位

聽到大人聲嗰吓幾驚喜

淨係變聲嗰吓都嚇親
然後紅眼埋

睇完今集都係唔知詩定魅
梨花又唔知想點
又要等多個禮拜

今次無睇生肉 發展如何

完全唔同

返學見k1個樣咁的反應估是詩

聽朝先睇

入咗祭具殿開始已經唔同

前半有細節位唔同
後半完全唔同
真係唔知下集會點

34淫咗

睇黎富竹調教得幾好

等陣要聽多次梨花大人聲

你咁樣嚇k1要l5都似

依幕本身以為佢又想點樣扮可愛撚鳩k1
點知無啦啦轉大人聲

成集K1似係被逼到L5

咁k1係咪有無嚇親

以為係高達00既變革者

梨花講嘅嘢同罪滅篇佢同禮奈講嘅嘢類似
棄依條線

又會突然咁冷血既

聽日綿騙篇漫畫更新

又要麻煩華田巴打解日文了

話時話入江仲係冇得出場

佢原版正式介紹佢出場好似都係崇殺

又要睇吓有咩同動畫唔同

冇玩原版真係唔知

I mean原版動畫
綿流篇冇佢架，要去到崇殺

舊版動畫唔係綿流篇出場咩

唔係用教練個身份出先咩

崇殺呀
棒球隊教練

記得神像06版係斷手喎
今次個頭係碎

出左

第7集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

今次無腳步聲

因為冇羽入

終於可以確認到

羽入像成個頭甩左

19:35咪佢

魅音除咗問k1有冇見過詩音之外，仲問埋有冇見過富竹同34
舊版冇

因為佢地搶車走 所以早咗知佢地唔見咗？

梨花今次直接唔撚玩

梨花突然紅眼嚇左一嚇

點解無人推㗎

好撚可疑
綿流唔見左人
好可能係沙都魚嚇走左34同富竹

又用寫輪眼

當時睇緊Live

大人聲好好聽

突登掛用黎測試圭一有冇睇佢跳舞

見到梨花最尾看透世事咁講野忍唔住笑咗出嚟

開新post先
你地推埋佢

寫輪眼

竟究沙包魚係做古惑魚定係路人魚呢

魅音一定係無辜嘅

應該係 聽到知無睇到就已經準備紅眼棄game mode